操英文Grammar 半年內！

想係半年內操返Grammar
有咩idea

你標題中文嘅文法都唔啱啦
學好中文先啦巴打